非勇武派不要留在油尖警署附近

非勇武派不要留在油尖警署附近，拉到告暴動，去另一區抗爭，因為油尖狗屋有人掉磚放火，有借口比狗告暴動！

建議去太子

或其它區

一個也不能少

狗在旺角警署出動